iphone 11 pro 18W 火牛

請問iphone 11 pro 送個10W 牛, 有冇人試過駁switch tv mode 用唔用到?

THX

唔夠火數

唔使試都知用唔到
Tv mode要15v 3a
而且switch個non standard pd logic用非原廠好易奶嘢

唔夠力